有拜開觀音嘅入嚟 有事想問

話說今日釣魚嗰陣 釣到個千手觀音佛牌上嚟
應該點做好

dum返落水
或者送去啲廟度

咁都釣到

拎左返企 我隔一日送返去廟到得唔得

收收下絲鈎到條繩

咁都夠膽拎入屋
居然唔即日送走
唔拎都拎咗
嗱嗱聲送走啦

有無陰影

釣完魚都8點幾 無理由放返落海 咁好似好無禮貌咁
咁咪拎返企聽日先送返去廁

唔多唔小都有嘅.......
咪當同個觀音有緣

但出面執到嘅正常都唔敢帶入屋啦
你自己屋企有無裝香拜神嗰啲

天意， 與你有緣

我屋企有拜當天地主灶君祖先嗰d
但就無拜佛 好似...

係咪真㗎巴打

咁都好啲
聽講無開光但有人拜開用開嘅佛像佛牌
會有污糟嘢入咗去
你自己屋企有拜開嘅咪唔驚跟入屋囉
不過下次再釣到就唔好帶返屋企啦

咁你係咪諗住戴

我本身都有帶觀音 不過係玉嚟 同埋唔係千手

無下次啦！